除左美國,好多歐洲國家都有CRS都會同中國同香港交換離岸戶口資料

外國銀行同證券行嘅資料都會同中國交換, 咁姐係要開美國離岸戶口先最穩陣?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

瑞士有無？隔離post有教開瑞士銀行戶口

有

參與國家包括 英國,德國, 瑞士, 新加坡同澳洲等等

台灣冇

今年有